有咩戰爭/打仗電影你覺得好睇？

留名

Braveheart

Full metal jacket
雷霆救兵
拆彈雄心
淨係睇嗰呢三套

fury?

只記得珍珠港

Kilo two bravo

比你講左

Black hawk down
雖然舊片

Rambo第一集， 退役軍人痴線佬發花癲

Full Metal Jacket
Private Joker

Kingdom of heavan

魔戒

1944

M IC K EY M OU SE

13 Hours: The Secret Soldiers of Benghazi
今年出嘅我覺得唔錯

近期的話 鋼鋸嶺 都還可以

鋼鋸嶺唔錯

鋼琴戰曲

巴打有冇入戲院睇

近年比較正嘅：

Flag of Our Fathers 同 Letter from Iwo Jima

Clint Eastwood 雙響炮，一齊睇會覺得更加正，睇晒兩邊嘅視野，同埋對戰爭嘅無奈…

有，正到暈

Hacksaw Ridge

Blackhawk Down 真係無得輸！

Lone survivors其實都唔錯

U-571

Fury
Saving private ryan

第一滴血

一定係鋼鋸嶺！！！

第一個諗起再見螢火蟲

同好
細個第一次睇悶到訓著 之後認真睇睇到尾果下

一把年紀仲可以拍戲又快又正

fury
full metal jacket
platoon
inglourious basterds
american sniper
tora tora tora
boys of abu ghraib
the hurt locker
brave heart

enemy at the gates

主人一陣再睇

想搵返套西片 應該係戰爭片

開頭黑畫面一班人喺度傾計 之後有人叫唔好食煙
無幾耐天光嗰班人就畀人開鎗射到仆街 其中有個人揸住把ak走入間屋 有個士兵就想入去check但畀人喝住

好耐之前喺影碟舖睇過 記得咁多

魔介

kilo two bravo

集結號

留個名先

Joyeux Noel

睇飛機就Red Tail
睇戰爭反思就 永遠的零
鐘意德棍就 帝國毀滅

唔介意舊式電影既睇埋虎虎虎

其實Top Gun算唔算戰爭片